返工遇過咩最西嘅客

佢係有長期合作關係嘅客，所以唔得罪得，
要求又無理，態度又差，好撚嬲

同駐港領事館啲人嘈交

你係客?

外交官